中環果邊都要關注

元朗鬧到咁撚大
但其實中環果邊keep住放緊催淚彈
啱啱仲橋上向下開槍
今晚最緊要快啲多啲人返到去
屌佢老尾兩邊都唔撚可以就咁算
唔好俾元朗吸引哂視線

push

2314 警察再出橙旗（立即速離，否則開槍）
2314 無限極外發射橡膠， 胡椒彈

推

上環戰線仲打緊！

中環D人走啦，Be water

Push

咪撚再俾元朗post洗哂成個熱門

返唔到屋企嘅手足入黎!! 有地方落腳!!